放咗個長假，聽日又返工...

一諗起要返工就心跳加快，好壓抑，
覺得人生好無意義，好想咩都唔理
依啲係咪長假後遺症？可以點解決
明明返緊工嗰陣好地地，仲幾鐘意返工嘅...

屌你老母